靜寂嘅深夜，大家做緊啲咩野？

本副台主為大家解惑

掛住緊佢

出PO-。-出得太晏大家訓晒
又要俾0.5拉PO了

混淆黃藍有伏

手足簽野，香港人要升呢

諗緊幾時會被自殺

分手？

寫咗不自殺聲明書未？

諗緊幾時香港人會真正還拖？
還拖要多人做，唔係小貓三四隻...

仲有諗緊點約女同事單獨出嚟食飯去街

對位手足產生好感

玩緊GTA V online

有無人一齊玩，好寂寞

poetry

Google緊曱甴王

玩minecraft

基之呼吸 一之型 含住我